Maybe stop posting personal info of officers?

Look guys, I am just as pissed of what the police have done as the next guy, but posting officers’ personal info is quite unethical, I understand about posting their badge numbers and ranks etc, after all that info belongs to the public but could we pls stay off their personal lives?

And encouraging officers to turn on one another would just increase the guff between the public and the force and further diverting the attention from the government which is exactly what the gov wants.

I do get this is a some sort of revenge but I feel like the best way to counter the police and gov is to stick to our principles and ethical practices, to show the world that we aren’t bunch of bastards like them.